【拒絕Tap in】金靴獎爭崩頭 美斯追平沙拿

【體育】美斯戴帽，令歐洲金靴獎的爭奪更趨激烈，如今他與利物浦射手穆罕默德沙拿以29球在榜首並駕齊驅。

美斯（Lionel Messi）在周末西甲尾場贏雷加利斯3:1之役，包辦球隊3個入球後，其本季在西甲的入球已增至29球，剛好與利物浦的穆罕默德沙拿一樣。後者因傷關係，並沒有在周末對愛華頓的默西賽德郡打吡披甲。

如今兩人在歐洲金靴獎同以58分並列榜首，緊隨兩人之後，是26球得52分的拜仁慕尼黑射手羅拔利雲度夫斯基，以及拉素前鋒恩莫比尼。皇家馬德里巨星基斯坦奴朗拿度因本季發力略遲，暫與巴塞的蘇亞雷斯一樣，目前入22球得44分，勉強躋身前10，惟觀乎其近態，又非全沒機會。

歐洲金靴獎得分榜前列
球員 入球 積分
美斯（巴塞隆拿） 29 58
穆罕默德沙拿（利物浦） 29 58
羅拔利雲度夫斯基（拜仁慕尼黑） 26 52
恩莫比尼（拉素） 26 52
莊拿斯干卡維斯（賓菲加） 33 49.5
卡雲尼（巴黎聖日耳門） 24 48
哈利卡尼（熱刺） 24 48
莫路伊卡迪（國際米蘭） 24 48
基斯坦奴拿度（皇家馬德里） 22 44
蘇亞雷斯（巴塞隆拿） 22 44

圖片來源 : ©AFP

打少幾場？

垃圾引戰post

不如諗下點解會打少5場，因為佢打球證

#打球證唔計
#打少幾場唔計

仲以為皇狗先會用自己柒事抽水
估唔到疤狗都一擔擔

沙拿真係堅

美斯只係溫室小花，弱化版沙拿，踢英超一定斷腳全身爆炸

法甲呢家都係x2?
之前好似只係得1.5

4弟

法甲球隊同意甲球隊身價差唔多拉

依家又計返入波

#入波唔計